教樂器嘅覺唔覺依加啲學生家長好PK

成日大時大節都調調調
空晒我啲時間出黎

其實老師我都想早放去玩嫁

Yo

挽留

明明琴日調好晒
岩先家長又whatsapp 話改
食屎啦八婆